孖展抽新股 抽唔中收唔收息？

抽得中又淨係中本身夠現金買既數量 又點計？

抽唔中唔洗比息咁個個都孖100億啦

你借貴利買馬仔輸左使唔使還錢?

點解可以問得出

樓主： 抽中新股但跌穿招股價 是否要還錢？

券商為求打個和
贏錢先計利息
輸左唔收利息

你試下借50個先，試一次咪清楚

唔駛 平時我係澳門同疊馬仔借完去賭
輸哂都係大家笑一笑就算